屌你老母文宣組咪撚出假新聞啦

玩野之前用下你個死人腦得唔得

唔講邊個

大家做文宣都fc下先，咪撚作新聞